美國眾議員班克斯：若NBA如施華所說重視平等、尊重和表達自由，為甚麼在費城的季前賽有兩名球迷因支持香港而被逐出場

（行動）心戰banner通街掛

班克斯：Sports fans ought to know whether the league they support values their own freedom of speech or the whims of the Chinese Communist Party more.

睇左未

push